要整一部抗爭憲法

呢幾日都見到有唔少鬼帶風向或者帶頭打firstaid同記者，同埋又係到辱罵遊客，呢啲都係極傷害成個抗爭形象嘅行為。

為咗令啲鬼無得再傷害運動嘅形象，我提議訂立一部抗爭憲法，set定一啲唔可以做嘅嘢，令每一位手足都知道應該底線係邊，咁先至唔會令到班狗同港共有位攻擊我哋。

我先提幾條應該無乜人會反對嘅先
1. 不割蓆，不分化，不放棄（當然唔代表唔可以提出建議）
2. 謹記抗爭目標，勿忘初衷（避免運動失去方向）
3. 尊重同協助救護同記者工作（戰爭基本原則）
4. 不傷害無辜（警狗除外）
5. 不為個人私利（防止出現搶掠）
6. 以和善理性嘅態度與他人溝通（啲遊客見到成班人圍住佢嚟鬧好傷形象）

歡迎大家提出意見，當呢部憲法成型嘅時候，就永遠都唔會有大台出現，因為每個人都會係大台。

認同！

811

721

69

612

連登仔個個iq200，幫手一齊度下橋

推

10

唔好沉啊！